唔係夢想，有無諗過自己想要既係咩

可能一樣好簡單既野就會好滿足，除左女

世界和平

想我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做,老細又吹我唔漲
日日等出糧,無乜野需要緊張
就係咁嘅樣,乜都唔駛撈就至理想

錢。雖然夠用過世。但唔能夠話買咩就買咩咁隨心所欲。

想買隻錶又要諗。買層樓又要再儲幾年錢。

呢個世界真係 理想歸理想